點解可以比TVB由頭洗到落尾

到依家呢時呢刻
屋企嗰兩老仲撐緊警
仲撐緊政府
我可以點

屋企人好聚焦睇燈柱，仲以為d人出去係有錢收！
大佬呀，小學生做閱讀理解都識睇前文後理啦！

繼續覺得無知無問題，事不關己，覺得出面努力嘅人係阻緊個地球轉！我真係就快嘔血。
有時我好黑心咁諗，幾時搞到我屋企樓下，到時睇下你話關唔慣你事

#繼續睇TVB
#如果可能令佢地長大我唔介意成為受害者
#人窮不是無原因

事先一個月多次勸唔掂，朋友佢
1. 已無比家用，叫兩老問政府拎。

2. 將屋企泰國米倒落垃圾桶，話要轉食中國米

3. 係屋企不時用192.168.1.0個d登入，改wifi或閂wifi。

4. 申請nowtv 新聞台

5. 同兩老作任何交流，都學政府警方講野。如：兩老煩佢，佢話會考慮建立溝通平台。兩老問點解上唔到網，佢話手頭冇資料再提跟。

6. 求其搵左幾間中國老人院資料。跟住print出黎同兩老講：「老咗應該返祖國，你地成日話有人搞亂香港。咁近d愛國，去穩定地方比較好，你地簡定邊間再話我知。」

昨日人鏈後，終於問咩係五大訴求，今日望住示威者拆燈柱都無罵。

朋友6招：深藍兩老漸變黃

要反屋企紅底要變得比佢地更紅

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

今日水炮車 明日坦克車

最弊兩老知道咩係五大訴求，然後下句話： 政府憑乜要回應 ，呢班人抵撚死 。我真係聽撚完血都嘔撚左出黎

612 721 811

831 中聯辦

901 塞爆機場

9月三罷

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

難得仲有連登既人仲睇tvb，更難得係睇完出post問點解

兩佬係覺得 架車係應該早D出
聽完佢地咁講，作為仔女嘅我真係下世落地獄都唔掂

冇架喎 唯有唔比家用

唔好俾家用

好正

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

same here

睇完，自己諗多一層，係咪好難

連前左膠老人頭條吳太后都話 今後運動新焦點係要大力反對監控燈柱！

唔好睇咗就算
各位真係要學Guy_Fong嘅6點方法

睇完就覺得好配服，無知果種恐怖真係唔講得笑。